香港傳媒配港豬真係絕配

各大傳媒首先報導炒車事件
然後再用同一個題目報導車上廢中曾經鬧司機
一眾港豬就開始精探上身 話因爲鬧交而車長發脾氣炒車
但係成件事根本冇人話過兩樣野係有關係

然後過兩日各大傳媒為求點擊 繼續嘩眾取寵
其中一個報導標題更指巴士公司冇第三者保險
然後一眾標題讀者就根據標題發表意見

究竟係香港傳媒養到香港人咁垃圾
定係香港人養到香港傳媒咁垃圾？

幾時睇新聞一定要發表意見？

後者，因為都係配合市場先咁做
冇人睇冇錢賺佢點會咁做